[FF] 公務員+港鐵 大罷工係唔係大絕？

今晚又訓唔到

FF 公務員+港鐵罷工
罷三日，一定變天

好似10號風球咁